【唔怕貴、最怕飲唔到！】間間有錢賺！喜茶要攻陷香港

【Now新聞台】近年不少人氣茶飲店登陸本港，雖然競爭激烈、成本高，但公司負責人表示，仍無損盈利能力。

一條數十人的人龍，出現在一家內地飲品品牌門外，這個品牌在中港兩地最大分別是售價，同一款飲品，計及匯率因素，香港售價較內地貴30%至40%，個別飲品每杯索價近50元。

香港茶飲店愈開愈多，市場競爭激烈之餘，成本亦甚高，但仍無損盈利能力。

以這個品牌為例，每家分店平均每日售出逾2000杯茶，以平均每杯35元計，每月營業額逾200萬元。

近年不少餐飲企業來港上市，公司指暫時未有相關計劃公布，但任何事情都有可能。

成班港豬

50杯 你飲撚埋佢

大撚把人排隊爭住飲啦

你地唔好飲 次次想去沙田買杯芝芝芒茫要排一粒鐘 最好少人d日日買黎飲！

賤種黎

自己本身冇飲開
但係要倍條女 搞到我都上左癮

快啲開多啲啦
想睇爆煲

究竟幾時d人先會飲厭

樓上已經有兩隻食屎狗出現